MAYU U~~~ 去叫雞搵麻友服務爽夾快

MAYU U~~~ 去叫雞搵麻友服務爽夾快
快快脆BOOKING MAYUU就隨便屌
最著數 簡單輕鬆 想要就快
YOU GOTTA TRY

齊齊插 MAYU U ~~~ 去叫雞搵麻友服務爽夾快
快快脆BOOKING MAYUU就隨便屌
最著數 簡單輕鬆 想要就快
YOU GOTTA TRY
更多更詳盡歌詞 在 ※ 麻友預約網

太低質，正唔落